既情深何必嘆緣淺 既緣淺又何必種情深

幾時先可以搵到女朋友啊屌你

緣起緣滅

多謝你愛過我

情深但緣淺有咩意思

話題盡了 也不緊要
吻我至淒冷的深宵

幾時先搵到男朋友啊屌你

假如愛有天意

點解搵唔到男朋友
我宜家一出街見親人地有女心入面就好唔平衡

因為男仔fd都無多個
我成個fd list都係女嚟

香港地正常女仔應該多fd
學生嘅話就更加易識朋友
btw你係咪讀緊asso 我都係，不如做個朋友先

人生最遺憾，莫過於，輕易放棄了不該放棄，固執地堅持了不該堅持

quit咗啦等緊retake放榜

加油
上到大學大把仔仔俾你揀

做人何必咁認真，今朝有酒今朝醉

你又唔瞓教

多謝
祝你快啲搵到鍾意你嘅女女

可能係我問題呢

留名

你係我最鍾意既人，永遠都係。

你都係我最愛既人

屌，唔食安眠藥根本就訓唔撚到
飲完酒都要迫自己食

緣既深淺同愛得幾深有乜關係，我交友app識女朋友都可以愛得好深，大家既關係都可以好好，愛情做到互相理解，互相接受，互相尊重已經好足夠對我黎講